點解E家D圖顯示得咁慢?

有D圖1MB都無,但就一直SHOW個圓圈轉轉轉,轉極都睇唔到

前兩日都唔係咁,ADMIN搞過D咩黎?

一時時